唔係晦氣post 純發洩

今朝5點幾就落左街 單拖唔敢做啲咩 但都放左幾個鐘哨

報左唔少狗嘅動向 有提醒過貨van有狗 但都仲係見到有手足因為鬼van被人拉左

見到西灣河有人中真槍 隔離仲有人拍手

啲狗嘅武力不斷升 以前舉槍而家係件大事 而家鳩開真槍 手足手上連棍都無呀 咁都要開槍射落去

就算我地有人可以全民勇武 到時啲狗只會繼續升級 我唔想見到手足再受傷 唔想好似今日咁咁多人俾人拉 究竟我地點先贏到

用不推文 唔想阻住正經野討論